［開口夢］狗急就會跳牆，攻心為上

記住凍撚水，不戰而屈人之兵